點樣減大腿內側呀？好肥呀嗚

大腿內側最上面嗰舊肉好難減！
做極運動都無咩幫助
點解啲女仔瘦到合埋對腳大腿係有空間
好羨慕吖
有無咩workout或方法可以減？

Squat + weight

減肥永遠係由最肥果part開始減
一句講哂均衡飲食帶氧運動
冇捷徑

介唔介意具體小小？
我成身最肥就係大腿喇
之前有日日跑步
但好驚小腿會粗
依家係屋企做下workout

飲食已經控制緊
夜晚唔食澱粉
三餐都儘量食少啲
飲好多水
菜食最多

啊 講漏左 會食多左蛋白質

減肥冇得局部減
每日做完gym, 舉下重再跑半個鐘/3000m

重點
無得局部消除 消除邊一part係身體決定
所以跑步最實際

邊撚到會咁易粗啊，粗係天生嘅

咁易粗 毒L們就唔洗操得咁辛苦啦
運動後拉筋就冇事

唔係操得甘唔洗特登增加蛋白質攝取

常見健身謬誤
如果可以咁 增肥之後減全身除左個波 咪通街都double may
減脂係全身嘅咪再聽啲傻仔亂講咩針對性瘦身喇
的起心肝去做cardio同weight training啦

我最肥個part係個胸 點減好

有圖的話先可以畀到更準確的建議

瘦到合埋有空間 邊好睇 有d 肉地先正

做cardio同weight training係咪通常都要去gym room
女仔自己去做gym好緊張

意思係想著褲可以望落瘦啲

唔好咁戇鳩啦，跑步會粗
你跑到好似職業運動員咁咩

咁嗰排跑完小腿肌肉真係大左嘛

著拉力褲

有得必有失

on9 方法網上大把
不外乎係控制飲食同做運動
如果你跟足既都係減唔到
咁證明你一世都都唔會減到

話跑步小腿會粗嘅人十有八九係用錯力
正常係用大腿力多
而唔會用太多小腿力蹬地
前者係長跑用，後者係短跑用

Body weight 都ok
想追求shape嘅就可能再負重
Cardio 自己落街跑又得
當然最後我都係建議去健身室嘅